有生雞眼同疣既同我入嚟

由於之前做手術前上網睇過好多網都對依個病冇乜資料，加上果陣有好多巴絲都有俾意見我

有鑑於此我喺度分享下我嘅經驗
希望可以幫到有依個病嘅巴打

雞眼同疣好似，成日有人會分唔到邊個打邊個，佢地既分別可以睇下低張圖

我個情況係由一粒唔理佢變到兩隻腳仲有手都係疣
平時去唔到啲要露腳既地方，因為
第一壓住壓住會痛
第二太核特，唔想俾啲fd見到
第三會傳染

我生到咁起碼拖左五年
做冷凍手術洗左我四萬左右
好在保險有得cam

我仲好記得果陣第一次去睇果個醫生仲話要打半身麻醉再用手術片啲疣出嚟，淨係手術費都9萬未計住院， 嗰陣嚇到我心都慌埋

以下係手術前既圖「慎入」

你預做冷凍一定會痛，但長痛好過短痛
手術一定要做，如果唔係你會後悔

以下幾點要特別注意
1.千奇唔好去剪佢，剪用出嚟既皮係有傳染性
2.掂完一定要洗手，如果唔係你預你手都會有
3.腳有係屋企一定要著拖鞋，如果唔係好大機會會傳染俾屋企人
4.發現自己有類似既嘢一定要睇醫生

如果有咩問題都可以問我，我會盡量答我知道既嘢

我懷疑生左疣 但諗緊去睇醫生定自己整走佢

睇醫生，整一粒300-700左右

生疣睇過醫生，
醫生話做凍殺3-4千到 (冇樓主幅圖咁嚴重),
我嫌貴得濟冇即時約做。

然後去藥房問有冇d搽疣嘅藥水，
最後晚晚揸1個月好返晒，約30蚊支

建議試左藥水先

但睇落又唔算好嚴重

補充返，係用過d凍殺疣立消都冇乜用先去睇醫生，
用藥水成效大好多

生過0.5cm x 0.5cm
搵針挑走黑點就冇事 重覆幾次 幾撚好彩

咁多數都係疣

岩岩生會易啲搞

你真係好勇敢

冇咁深的確用藥水都可以

我以為你自己辣
btw,如果好似我咁大忽，要自己搞真係唔知點算

咁雞眼除咗唔治療仲可以點

我都有d, 之前只係腳得一兩粒，可能用手摸得多，手都有少少，有冇醫生推介？
tg:

但冇傳染性架喎

你有冇黑色點點？

開頭唔知乜鳩黎 以為死皮 係撚咁剪佢 流晒血就淋火酒
後尾身痕先搵針挑 挑到出黎覺得好爽 就等佢生再挑 之後就唔生了
屌 我都係睇下呢d post先認到粒野
謝天謝地

你好彩啦巴打，依啲早唔整手尾好長

隔離post覆咗睇一睇

冇呀

咁可能就係雞眼

細個時生過兩隻腳板加埋20+
一直遮遮掩掩
俾屋企人見到個刻超心虛

之後搵醫生一次過冷凍哂就無事
早知早d搞